# Arean av parallellogram!

Gör en funktion som tar två inparametrar height och base. Utifrån dessa beräkna arean av ett parallellogram som har dessa egenskaper. Du behöver inte använda funktionen, bara definera den.

by: krm
